# 爱燃烧设置

# 常规设置

## 客户经理
负责该比赛活动的客户经理

## 业务类型
* 境内报名
* 境外报名
* 运营活动
* 装备
* 训练
* 其他

# 高级设置

## 游客报名

## 启用英文报名
勾选后，将在一键报名页显示额外的链接`Click here to enter RACE ENTRIES`，如图：

![1527478335543](../media/1527478335543.png)

点击后跳转至以下页面：

* 英文报名链接留空时，将跳转至本报名的旧版报名英文版页面
  ![1527478518759](../media/1527478518759.png)
* 英文报名链接填写网页链接时，将直接跳转至该链接

## 是否自定义跳转

开启后，选手付款成功之后的报名结果页会跳转至自定义的页面

# 管理员设置

![](media/15312932445999.jpg)
## 报名管理员
管理该报名的组委会注册邮箱或手机号
## 所属客户
组委会账号所属于的客户，点击查看详情可以查看该客户的信息。
【客户】适用于一个客户有多个公司实体时，为多个公司实体创建不同的账号及收款账户。
## 报名后台权限
设为【仅查看】时，组委会只能查看后台部分信息而无法修改。
设为【编辑】时，组委会可以进入后台修改配置